「緊急」香港出現首宗武漢野味肺炎

湖北武漢肺炎疫情大爆發並擴散至多個地區，香港終告失守！消息指，香港今日(22日)確診首宗武漢肺炎感染病例。患者目前在伊利沙伯醫院隔離治療，正等候第二次測試覆檢。

據了解，患者為一名內地男旅客，昨晚(21日)經高鐵抵達香港時被發現有發燒徵狀，他亦報稱曾到過武漢。